八月將面對的水炮車 可以點面對

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

Pish

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

CLS

Push

射爆你個嗨

主力係邊，就分少量人手搞其他狗屋

除左條車胎應該冇咩弱點

冇積起咁爆胎個威力好勁 千奇唔好

我意思係放啲鐵釘係車前，邊有可能埋到架車身

入左丁唔會馬上漏曬d氣

請暫緩港島西&新界東夾擊大遊行, 我理解係手足心血,已經一推再推
但是全民罷工一定要搞返個 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 先可達到成效,

大家一直個方針是和理非 → 勇武 → 和理非
但是現況就是陷入彊局, 勇武繼續升級打落去
你置於港共同中共位置唸佢地係可以繼續無視

在此呼籲大家冷靜落嚟,
罷工要徹底成功, 靠嘅是和理非港豬！
今個星期日8.4 舉行 遍地開花-罷工前夕-七區集會
先能夠號召千千萬萬香港人！

[公投] 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 暨 港島西&新界東夾擊大遊行

有電既地方

3腳鐵馬中間加板降低衝力
眾人力量推 佢呢d力度肯定唔可以向人身體射

代表我地開始玩暗，玩快閃

問題係黑警肯定唔會理，直接head shot ,睇佢地開槍射頭就知

pish

今日黑驚落地試車了

轉場去室內